藍絲個腦真係無良知！

唔好意思阻一阻你

[大件事] 佢就嚟死喇......

麻煩大家救救廣東話！！！！一人一信話俾教育局聽廣東話係我地母語！！！！

快圍，唔圍正契弟

再有學生記者被捕！！！

麻煩幫推
呢一刻拉學生記者 下一刻名正言順拉記者

支持佢圍法院

唔圍死全家

圍啦，圍埋高院同地院喎，唔圍正垃圾

加速攬炒!!!!請盡全力搞 反正香港都冇法治

支持助攻
快D圍法院圍法官圍馬道立
清楚話比全世界聽HK法治已死

去啦去啦，前幾日林鄭都叫唔好搞

睇文似假膠

支持支持

係真圍至好

係就快手啦

好想睇黑社會沖入法院，然後班狗又唔阻佢地

咁搞人權法就過硬

吓?而家法庭係佢地自己友喎,終院啲判決只係無咁離撚普

唔該實際行動
同埋唔好學聲援朱經緯果班
陳展鵬當朱經緯

邊個假膠？
我？